[職業 - 滅煙隊] 致力捍衛無煙環境

控煙辦公海tg:

大家好 我地係「控煙辦」 認住螢光水袋 專做滅煙工作

我地有一套tg落地即熄煙既手法

我地相信前線需要分工合作，組織起有食過煙既手足，用高效方法（執蛋放入水袋，秒殺tg維繫0煙環境）去專心處理煙

先前有post講既「偽前線」一枝水走去控煙 做消防
應該係被我地稱為「新手消防」/「freelance消防」既和理非

不少人係第一次出手，需要時間成長，不需太苛刻，我地公海現正大力招募新手並教育，希望各位幫推十次"光復香港 時代革命"

[控煙辦]準則:
1，高效滅煙
2，指揮身邊人企鬆一手位
3，注意防暴陣前tg唔好執

不完美，可商量，可改善

滅火裝備（由頭到腳）

1)⛑ 頭盔
2)🥽泳鏡優先(w/wo度數) 》眼罩密封
3)雙嘴 filter 有攻略圖
4)包頸
5)長袖/冰袖/保鮮紙密封
6)有肩帶 瑩光防水袋 (深水埗街邊3/5L)
7）🧤燒銲手套(optional)
8）👖長褲

新手：
5-10條 中毛巾 (越大越厚越好)

1）準備好兩條濕毛巾在手>留意槍聲
2）兩條濕毛巾掟落地蓋住粒蛋
3) 用腳踩 幾野

————

進階/經驗老鬼：

勇武：掟返過去（只限第一排）
高手：手執入水袋 chok幾野，熄煙 (目前隊內主流做法)
神手：急凍噴霧（稀有）

深水埗福田商場賣 防水袋
深水埗 毛巾勁平 大條15蚊 剪成兩條

控煙辦公海tg:

快啲加入我地啦! 閒日吹水 weekend打機!

光復香港 時代革命

我見過有手足用鹽樽
想問佢地又算唔算係

pish

光復香港

時代革命

ip都唔洗check, 我知你講緊邊一個, 估唔到鹽佬都要上位

有日見到有個手足拎住個 螢光色透明嘅防水袋 兩隻手板咁大左右好方便 有冇人知邊度買

***應該冇上面講嘅深水埗3L嘅咁大個

光

831

復

香

港

推～

時

代

革

命

831出來好嗎？

聽日出來集會好嗎？

但我又唔止見過一二個(利申 我唔係
只係想知係唔係真係滅到

係滅到，但用到咁上下就要換鹽，唔夠方便

冇話唔得嘅 快慢之分

同埋水嗌就有，鹽要自備大量

發夢 想比少少建議

好多有棍小妹群內等待與您展開激情對話

有棍小妹等你

小心呀
班狗趁人地滅緊果時黎衝
太專注會比位佢地捉

push

呢樣每次夢遊都會有人提大家，唔洗擔心

今期流行買5L/3L

我愛黎明

我地有lol團隊陪你度過寂寞嘅晚上

Tui

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

新手 大力推

😦😦😦😦😦😦

推

五大訴求 缺一不可

推推推

小妹小弟比例9:1

新手有意
但想問滅煙隊會唔會好危險 好易俾狗食？

小心啲冇事

推推

有無入職條件 要企到幾前？

感謝各位付出

我呢啲小勇武 習慣一隻手係防割另一隻革熱, 見蛋就送返比對方

大約第5-10排

想企前啲2-5都得，不過危機感要高啲

樓主就企開第一排

面擋呢？槍槍打頭想攞命！

Push

急凍噴霧無乜用，水袋實際好多
仲有消防喉，拉出黎射水幕好有用

五大訴求

缺一不可

多謝你地

路過9up

防水袋，日本城 123 by ella都有。 都唔係好貴。

如果身邊有藍絲或者唔理世事既朋友/親人有19 wechat pay, 睇門口好似有d promo, 唔知用唔用得著。用盡支那錢是常識吧。

123 by Ella 3L 5L嗰D成日漏水

有裝

消防子真心型棍

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

屌你老味喺荃灣超多水氹都冇人諗住放彈入水氹
一粒彈六七枝水倒倒倒

cls

善用地型, noted

想問水袋入面洗唔洗放嘢？

水

死LINK

如果有效嘅話
下次物資站會有大量鹽架啦

用特別滅火方法係我朋友 佢托我開po

泥
樹底拿起就有
唔好買鹽